其實大家可唔可以唔好用”風向”呢個詞語

通識有教，叫 製造輿論